[勸世] 如果你覺得自己好失敗 好無用嘅話 請睇一睇呢張圖

至少有人無用過你

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

上面嗰兩個鬥搶第一個

智能叛變

貪左幾多

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦